<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
xml:lang="es"
xml:base="https://reimagined-adventure-93lrgjp.pages.github.io/">
  <id>https://iesgrancapitan-llmm.github.io/mi-primera-pagina-web-Albert0PB/</id>
  <title>
    Noticias diversas
  </title>
  <author>
    <name>Alberto Pérez Bernabeu</name>
  </author>
  <link href="https://reimagined-adventure-93lrgjp.pages.github.io/" rel="self" />
  <updated>2024-05-19T00:00:00Z</updated>
  <rights>GPL</rights>

  <entry>
    <title>Isabel Díaz Ayuso inaugura el Zendaya, un hospital puntero de 200 millones de euros que solo atenderá a estrellas y personajes de la serie 'Euphoria'</title>
    <link href="https://www.elmundotoday.com/2024/01/isabel-diaz-ayuso-inaugura-el-zendaya-un-hospital-puntero-de-200-millones-de-euros-que-solo-atendera-a-estrellas-y-personajes-de-la-serie-euphoria/"/>
    <id>https://www.elmundotoday.com/?p=90534</id>
    <author>
        <name>Kike García</name>
    </author>
    <updated>2024-01-12T12:37:55Z</updated>
    <content type="html">Isabel Díaz Ayuso inaugura el Zendaya, un hospital puntero de 200 millones de euros que solo atenderá a estrellas y personajes de la serie 'Euphoria'</content>
    <source>
      <id>https://www.elmundotoday.com/?p=90534</id>
      <title>El Mundo Today</title>
      <link href="https://www.elmundotoday.com" />
      <updated>2024-01-13T15:23:49Z</updated>
    </source>
</entry>

<entry>
  <title>Lugares con historia: los pueblos con más encanto de España</title>
  <link href="https://www.periodistadigital.com/economia/vivienda/20240507/lugares-historia-pueblos-encanto-espana-noticia-689404995101" />
  <author><name>Periodista Digital</name></author>
  <updated>2024-05-07T10:33:33Z</updated>
  <id>https://www.periodistadigital.com/economia/vivienda/20240507/lugares-historia-pueblos-encanto-espana-noticia-689404995101/</id>
  <content>España, con su rico patrimonio cultural y una historia que se extiende a lo largo de los siglos, ofrece rincones únicos. Los pueblos más históricos del país, con su arquitectura atemporal y sus paisajes, son el escenario perfecto para aquellos que buscan un cambio hacia una vida más tranquila y significativa. La tendencia del teletrabajo ha abierto la puerta a nuevas posibilidades, permitiendo a muchos reconsiderar dónde y cómo quieren vivir. Paralelamente, el deseo de volver a una vida más simple, lejos del bullicio de las ciudades, ha llevado a un renovado interés en las pequeñas localidades, ricas en historia y en encanto. En este contexto, te presentamos una selección de pueblos históricos donde encontrar tu próxima casa puede ser el inicio de un capítulo fascinante en tu vida. Buitrago de Lozoya: donde la historia encuentra la naturaleza Buitrago de Lozoya no es solo un escape a la naturaleza, sino también un viaje a través del tiempo. A un paso de Madrid, este pueblo es capaz de envolverte con su legado medieval, ofreciendo un paisaje sereno de la Sierra de Guadarrama, así como una vida cotidiana entre murallas que cuentan historias de siglos pasados. Vivir en Buitrago de Lozoya significa rodearse de historia. La bien conservada muralla árabe y el imponente Alcázar son solo algunos de los monumentos que hacen de este lugar una opción inigualable para aquellos que buscan una residencia con carácter y belleza. Albarracín: un sueño medieval en la sierra Albarracín, con su inconfundible silueta de pueblo amurallado, ofrece una combinación única de historia, arte y naturaleza. Enclavado en la sierra de Teruel, sus calles empedradas y construcciones que datan de la Edad Media ofrecen una experiencia de vida tranquila y plena, lejos del ritmo frenético de la vida moderna. Este pueblo no solo es un lugar...</content>
<source>
  <id>https://www.periodistadigital.com/economia/vivienda/20240507/lugares-historia-pueblos-encanto-espana-noticia-689404995101/</id>
  <title>Periodista Digital</title>
  <updated>2024-05-07T10:33:33Z</updated>
</source>
</entry>

<entry>
  <title>Buscan a un joven de 19 años desaparecido en Torrelavega el 10 de mayo</title>
  <content>La Policía Nacional ha recibido la denuncia por la desaparición de un joven de 19 años en Torrelavega y se está trabajando en su localización, han informado fuentes del Cuerpo a Europa Press. Se trata de Daniel Ruiz Varela, que desapareció el...</content>
  <updated>2024-05-14T19:28:32Z</updated>
  <source>
    <title>Público</title>
    <id>https://eldiariocantabria.publico.es/articulo/cantabria/buscan-joven-19-anos-desaparecido-torrelavega-10-mayo/20240514212832156669.html</id>
    <updated>2024-05-14T19:28:32Z</updated>
  </source>
  <link href="https://eldiariocantabria.publico.es/articulo/cantabria/buscan-joven-19-anos-desaparecido-torrelavega-10-mayo/20240514212832156669.html" />
  <id>https://eldiariocantabria.publico.es/articulo/cantabria/buscan-joven-19-anos-desaparecido-torrelavega-10-mayo/20240514212832156669.html</id>
</entry>


<entry>
  <title>Un padre que ya ha hecho 20 retuits de un artículo sobre la adicción a las pantallas no sabe qué más hacer para evitar que sus hijos sigan mirando el móvil</title>
  <link href="https://www.elmundotoday.com/2024/01/un-padre-que-ya-ha-hecho-20-retuits-de-articulo-sobre-la-adiccion-a-las-pantallas-no-sabe-que-mas-hacer-para-evitar-que-sus-hijos-sigan-mirando-el-movil" />
  <author>
      <name>Kike García</name>
  </author>
  <updated>2024-01-11T15:15:34Z</updated>
  <id>https://www.elmundotoday.com/?p=90503</id>
  <content type="html">Un padre que ya ha hecho 20 retuits de un artículo sobre la adicción a las pantallas no sabe qué más hacer para evitar que sus hijos sigan mirando el móvil</content>
  <source>
    <title>El Mundo Today</title>
    <updated>2024-01-12T11:14:23Z</updated>
    <id>https://www.elmundotoday.com/?p=90503</id>
  </source>
</entry>
</feed>