<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Canal RSS</title>
    <link>https://iesgrancapitan-llmm.github.io/mi-primera-pagina-web-Albert0PB/</link>
    <description>Sindicación con RSS de página de Github Pages</description>
    <webMaster>a23pebeal@iesgrancapitan.org (Alberto Pérez)</webMaster>
    <category>Noticias satíricas</category>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2024 16:30:00 EST</lastBuildDate>
    <language>es</language>

    <skipDays>
      <day>Saturday</day>
      <day>Sunday</day>
    </skipDays>

    <skipHours>
      <hour>6</hour>
      <hour>7</hour>
      <hour>8</hour>
      <hour>9</hour>
      <hour>10</hour>
      <hour>11</hour>
      <hour>12</hour>
      <hour>13</hour>
      <hour>14</hour>
      <hour>15</hour>
      <hour>16</hour>
      <hour>17</hour>
      <hour>18</hour>
      <hour>19</hour>
      <hour>20</hour>
      <hour>21</hour>
      <hour>22</hour>
      <hour>23</hour>
    </skipHours>

    <image>
      <url>https://drive.google.com/file/d/1rHzGCS49v06IorY3NS_A3hRb8E_y24Y5/view?usp=sharing</url>
      <title>Canal RSS</title>
      <link>https://github.com/iesgrancapitan-llmm/mi-primera-pagina-web-Albert0PB</link>
    </image>

    <item>
      <title>'Tras un acuerdo entre el Gobierno y los independentistas, los Jordis presentarán la gala de los Goya'</title>
      <description>'Los Jordis, líderes del independentismo catalán, y Ana Belén, actriz y cantante, serán los presentadores de la 38 edición de los 
        Premios Goya, que se celebrarán en la localidad catalana de Sant Climent de Sescebes el 10 de febrero de 2024, según ha anunciado este jueves 
        el presidente de la Academia de Cine, Fernando Méndez-Leite'</description>
      <link>https://www.elmundotoday.com/2023/11/tras-un-acuerdo-entre-el-gobierno-y-los-independentistas-los-jordis-presentaran-la-gala-de-los-goya/</link>
      <guid>https://www.elmundotoday.com/2023/11/tras-un-acuerdo-entre-el-gobierno-y-los-independentistas-los-jordis-presentaran-la-gala-de-los-goya/</guid>
      <author>xavipuig@gmail.com (Xavi Puig)</author>
      <category>Gala de los Goya</category>
    </item>

    <item>
      <title>'Expertos confirman que si se escucha el último disco de los Rolling Stones del revés se les oye tomar la medicación'</title>
      <description>'Varios medios especializados del sector musical han publicado esta semana sus impresiones sobre el nuevo lanzamiento de 
        The Rolling Stones. Los expertos coinciden al señalar que, si se escucha el álbum del revés, se puede oír a los integrantes de la banda 
        tomando la medicación. "Es algo muy sutil, pero ahí está, sin duda ninguna”, apuntan en Billboard. No está claro aún si se trata de algo buscado 
        por los Stones o bien fruto de la casualidad.'</description>
      <link>https://www.elmundotoday.com/2023/10/expertos-confirman-que-si-se-escucha-el-ultimo-disco-de-los-rolling-stones-del-reves-se-les-oye-tomar-la-medicacion/</link>
      <guid>https://www.elmundotoday.com/2023/10/expertos-confirman-que-si-se-escucha-el-ultimo-disco-de-los-rolling-stones-del-reves-se-les-oye-tomar-la-medicacion/</guid>
      <author>javierramos@gmail.com (Javi Ramos)</author>
      <category>Música</category>
    </item>

    <item>
      <title>'La presencia de Antonio Tejero genera críticas por la falta de rigor histórico de la película Napoleón'</title>
      <description>'El director Ridley Scott lleva días encajando críticas por la falta de rigor histórico de su película sobre Napoleón Bonaparte, 
        recién estrenada. «Nunca bombardeó locales de La casa de las carcasas», puede leerse en una reseña de Filmaffinity escrita por el usuario 
        Juan G. Currás. A esta licencia narrativa se suman muchas más. Demasiadas, a juzgar por la reacción de la audiencia.'</description>
      <link>https://www.elmundotoday.com/2023/11/la-presencia-de-antonio-tejero-genera-criticas-por-la-falta-de-rigor-historico-de-la-pelicula-napoleon/</link>
      <guid>https://www.elmundotoday.com/2023/11/la-presencia-de-antonio-tejero-genera-criticas-por-la-falta-de-rigor-historico-de-la-pelicula-napoleon/</guid>
      <author>xavipuig@gmail.com (Xavi Puig)</author>
      <category>Cine</category>
    </item>

    <item>
      <title>'La RAE se rinde e incorpora el adverbio “literalmente” para hablar metafóricamente'</title>
      <description>'“Literalmente” es un adverbio de modo que indica que lo que se dice o escribe mantiene el significado exacto de las palabras utilizadas, 
        pero la Real Academia Española (RAE) ha detectado que el término está siendo usado en su sentido opuesto por una gran parte de la población; condición 
        indispensable para valorar su incorporación al diccionario.'</description>
      <link>https://www.elmundotoday.com/2023/06/la-rae-se-rinde-e-incorpora-el-adverbio-literalmente-para-hablar-metaforicamente/</link>
      <guid>https://www.elmundotoday.com/2023/06/la-rae-se-rinde-e-incorpora-el-adverbio-literalmente-para-hablar-metaforicamente/</guid>
      <author>barbaraalpuente@gmail.com (Bárbara Alpuente)</author>
      <category>RAE</category>
    </item>
  </channel>
</rss>